部電腦開唔到機！

禁開機制，重新開機制都完全冇反應，冇長響風扇都冇郁，打開底板又有著燈，有冇巴打估到咩事？

電腦大爆炸

Cooler線好似唔見吉左
我有無眼花

試下將開機同重新開機個針位交換插下
再用reboot開機

平時開到無事，我諗唔關事？
但幾日冇用，今日突然死火，咩反應都冇

似火牛唔夠力

試下拆display card 用onboard boot

1蚊賭火牛 有冇人gun

試下蚊蚊插插先
巴打個粒咩U黎?
好奇問 下面隻hdd 做咩唔上螺絲

ben chow問題

之前換底板同display card都係買番黎跟說明書吉完就算
開到機就冇理其他

先睇ram （插b2 a2)再睇板 火牛

買完個火牛番黎，未換就開得番

我早排又係按左兩三次開唔到機 整多野就開到
之後隔左日就成晚都開唔到機
最後換左火牛

所以你都係留住隻牛先
我果隻係cm 牛 都用左七-八年